有冇巴絲今日說話考第二題，入嚟討論吓

呢條好難，我講咗1+4
但見到考官喺我發言之後搖一搖頭
係咪炒硬

係

唉，咁要靠其他卷拉分

點解負評

Dse雞學人咁搶口
Dse炒讀yijin la

？

yijin都唔撚識 睇黎

咪畀佢影響到，加油! 你可以喺non jupas post見到佢，你明我意思la

多謝巴打，我溫心溫其他科先

叫波台ching教你咪得

波台還波台
希望各位唔好阻住我學術討論

你識撚學術咩
說話最撚簡單都成隻傻閪咁

Hello YY我係荃灣regular學生，我想問吓今日說話考第二題，考政治領袖
我都可以從得到民意既方法以及領袖既職責論述
但係，係發言到第五次時，個考官強行截停我， 以[比機會其他同學發言] 唔比我講落去。
的而且確，我有疊聲，但都唔係同一個人。

嘩00後阿妓迷
返屋企含撚啦

?

又話日日推？

溫書溫成點呀00後阿狗仔

傻鳩仔喺校園台求其copy一段嘢再改少少就引到你隻傻鳩日日推post

yijin都唔撚知係咁上下水平啦

你呢個水平嘅人係要識返啲你呢個水平嘅學校嘅

執人口水尾當駁咗 幾多歲呀